# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NetCharm.Common.Controls\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-14 12:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-11 00:33+0800\n"
"Last-Translator: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"Language-Team: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: Common\ColorDialog.resx:268
#: -> btnApply.Text.value
#: Common\FontDialog.resx:655
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: Common\ColorDialog.resx:298
#: -> btnCancel.Text.value
#: Common\FontDialog.resx:628
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Common\ColorDialog.resx:328
#: -> btnOk.Text.value Common\FontDialog.resx:601
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: Common\ColorDialog.resx:376
#: -> btnPalette.Text.value
msgid "Palette"
msgstr "色盘"

#: Common\ColorDialog.resx:403
#: -> $this.Text.value
msgid "Color Picker"
msgstr "色彩选择"

#: Common\FontDialog.resx:325
#: -> chkEffectUnderline.Text.value
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: Common\FontDialog.resx:349
#: -> chkEffectStrikeout.Text.value
msgid "Strikeout"
msgstr "删除线"

#: Common\FontDialog.resx:376
#: -> grpEffect.Text.value
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: Common\FontDialog.resx:433
#: -> grpSample.Text.value
msgid "Sample"
msgstr "示例"

#: Common\FontDialog.resx:484
#: -> lblFamily.Text.value
msgid "Font Family"
msgstr "字体名称"

#: Common\FontDialog.resx:514
#: -> lblFace.Text.value
msgid "Font Face"
msgstr "字体形状"

#: Common\FontDialog.resx:544
#: -> lblSize.Text.value
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: Common\FontDialog.resx:682
#: -> $this.Text.value
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: Controls\ImageActions.Designer.cs:74
msgid "View Original"
msgstr "查看原图"

#: Controls\ImageActions.Designer.cs:91
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: Controls\ImageActions.Designer.cs:101
msgid "Zoom Levels"
msgstr "缩放级别"

#: Controls\ImageActions.Designer.cs:113
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: Controls\SlideColorHue.Designer.cs:74
msgid "Hue"
msgstr "色度"

#: Controls\SlideColorHue.Designer.cs:134
#: Controls\SlideColorLum.Designer.cs:141
#: Controls\SlideColorSat.Designer.cs:140
#: Controls\SlideNumber.Designer.cs:139
msgid ":"
msgstr ""

#: Controls\SlideColorLum.Designer.cs:80
msgid "Luminance"
msgstr "明度"

#: Controls\SlideColorSat.Designer.cs:80
msgid "Saturation"
msgstr "饱和度"

#: Controls\SlideNumber.Designer.cs:74
msgid "ParamName"
msgstr "参数名"

#: Controls\SlideNumber.Designer.cs:125
msgid "%"
msgstr ""

#: Common\ColorDialog.cs:163
#: Common\ColorDialog.cs:183
#: Common\ColorDialog.cs:267
#: Common\ColorDialog.cs:272
msgid "Load Palette"
msgstr "载入调色盘文件"

#: Common\ColorDialog.cs:117
#: Common\ColorDialog.cs:173
msgid "Open Palette File"
msgstr "打开调色盘文件"

#: Common\ColorDialog.cs:133
msgid "Serializer does not support reading palettes."
msgstr "序列化工具不支持读入此调色盘文件"

#: Common\ColorDialog.cs:193
msgid "Sorry, unable to open palette, the file format is not supported or is not recognized."
msgstr "抱歉, 不能打开调色盘文件, 调色盘文件格式不支持或不可识别."

#: Common\ColorDialog.cs:198
#, csharp-format
msgid "Sorry, unable to open palette. {0}"
msgstr "抱歉, 不能打开调色盘文件. {0}"

#: Common\ColorDialog.cs:166
#: Common\ColorDialog.cs:278
#: Common\ColorDialog.cs:310
#: Common\ColorDialog.cs:315
msgid "Save Palette"
msgstr "保存调色盘文件"

#: Common\ColorDialog.cs:169
#: Common\ColorDialog.cs:324
#: Common\ColorDialog.cs:356
#: Common\ColorDialog.cs:361
msgid "Save Custom Palette"
msgstr "保存自定义颜色"

#: Common\ColorDialog.cs:172
#: Common\ColorDialog.cs:367
msgid "Reset Custom Palette"
msgstr "清除自定义颜色"

#: Common\ColorDialog.cs:212
msgid "Save Palette File As"
msgstr "另存调色盘文件为"

#: Common\ColorDialog.cs:224
msgid "Serializer does not support writing palettes."
msgstr "序列化工具不支持写入此调色盘文件"

#: Common\ColorDialog.cs:236
#, csharp-format
msgid "Sorry, unable to save palette. {0}"
msgstr "抱歉, 不能保存调色盘数据到文件. {0}"

#: Common\ColorDialog.cs:241
msgid "Sorry, unable to save palette, the file format is not supported or is not recognized."
msgstr "抱歉, 不能保存调色盘文件, 调色盘文件格式不支持或不可识别."

msgid "Ultra"
msgstr "特"

msgid "Ext"
msgstr "极"

msgid "Extra"
msgstr "极"

msgid "Demi"
msgstr "半"

msgid "Cond"
msgstr "窄"

msgid "Compressed"
msgstr "窄"

msgid "Roman"
msgstr "罗马体"

msgid "Book"
msgstr "中等"

msgid "Narrow"
msgstr "中等"

msgid "Display"
msgstr "中等"

msgid "Normal"
msgstr "标准"

msgid "Regular"
msgstr "常规"

msgid "Oblique"
msgstr "倾斜"

msgid "Italic"
msgstr "斜体"

msgid "Black"
msgstr "粗体"

msgid "250"
msgstr "特细"

msgid "275"
msgstr "细体"

msgid "350"
msgstr "常规"

msgid "750"
msgstr "粗体"

msgid "W1"
msgstr "特细"

msgid "W2"
msgstr "极细"

msgid "W3"
msgstr "细体"

msgid "W4"
msgstr "半细"

msgid "W5"
msgstr "中等"

msgid "W6"
msgstr "半粗"

msgid "W7"
msgstr "粗体"

msgid "W8"
msgstr "极粗"

msgid "W9"
msgstr "特粗"

# Condensed
msgid "Condensed"
msgstr "窄体"

msgid "SemiCondensed"
msgstr "半窄"

msgid "Semicondensed"
msgstr "半窄"

msgid "Semi Condensed"
msgstr "半窄"

msgid "Semi condensed"
msgstr "半窄"

msgid "Semi-Condensed"
msgstr "半窄"

msgid "Semi-condensed"
msgstr "半窄"

msgid "ExtraCondensed"
msgstr "极窄"

msgid "Extracondensed"
msgstr "极窄"

msgid "Extra Condensed"
msgstr "极窄"

msgid "Extra condensed"
msgstr "极窄"

msgid "Extra-Condensed"
msgstr "极窄"

msgid "Extra-condensed"
msgstr "极窄"

msgid "UltraCondensed"
msgstr "特窄"

msgid "Ultracondensed"
msgstr "特窄"

msgid "Ultra Condensed"
msgstr "特窄"

msgid "Ultra condensed"
msgstr "特窄"

msgid "Ultra-Condensed"
msgstr "特窄"

msgid "Ultra-condensed"
msgstr "特窄"

# Expanded
msgid "Expanded"
msgstr "宽体"

msgid "SemiExpanded"
msgstr "半宽"

msgid "Semiexpanded"
msgstr "半宽"

msgid "Semi Expanded"
msgstr "半宽"

msgid "Semi expanded"
msgstr "半宽"

msgid "Semi-Expanded"
msgstr "半宽"

msgid "Semi-expanded"
msgstr "半宽"

msgid "ExtraExpanded"
msgstr "极宽"

msgid "Extraexpanded"
msgstr "极宽"

msgid "Extra Expanded"
msgstr "极宽"

msgid "Extra expanded"
msgstr "极宽"

msgid "Extra-Expanded"
msgstr "极宽"

msgid "Extra-expanded"
msgstr "极宽"

msgid "UltraExpanded"
msgstr "特宽"

msgid "Ultraexpanded"
msgstr "特宽"

msgid "Ultra Expanded"
msgstr "特宽"

msgid "Ultra expanded"
msgstr "特宽"

msgid "Ultra-Expanded"
msgstr "特宽"

msgid "Ultra-expanded"
msgstr "特宽"

# Extended
msgid "Extended"
msgstr "加宽"

msgid "SemiExtended"
msgstr "半加宽"

msgid "Semiextended"
msgstr "半加宽"

msgid "Semi Extended"
msgstr "半加宽"

msgid "Semi extended"
msgstr "半加宽"

msgid "Semi-Extended"
msgstr "半加宽"

msgid "Semi-extended"
msgstr "半加宽"

msgid "ExtraExtended"
msgstr "极加宽"

msgid "Extraextended"
msgstr "极加宽"

msgid "Extra Extended"
msgstr "极加宽"

msgid "Extra extended"
msgstr "极加宽"

msgid "Extra-Extended"
msgstr "极加宽"

msgid "Extra-extended"
msgstr "极加宽"

msgid "UltraExtended"
msgstr "特加宽"

msgid "Ultraextended"
msgstr "特加宽"

msgid "Ultra Extended"
msgstr "特加宽"

msgid "Ultra extended"
msgstr "特加宽"

msgid "Ultra-Extended"
msgstr "特加宽"

msgid "Ultra-extended"
msgstr "特加宽"

# Light
msgid "UltraLight"
msgstr "特细"

msgid "Ultralight"
msgstr "特细"

msgid "Ultra Light"
msgstr "特细"

msgid "Ultra light"
msgstr "特细"

msgid "Ultra-Light"
msgstr "特细"

msgid "Ultra-light"
msgstr "特细"

msgid "ExtraLight"
msgstr "极细"

msgid "Extralight"
msgstr "极细"

msgid "Extra Light"
msgstr "极细"

msgid "Extra light"
msgstr "极细"

msgid "Extra-Light"
msgstr "极细"

msgid "Extra-light"
msgstr "极细"

msgid "Thin"
msgstr "极细"

msgid "Light"
msgstr "细体"

msgid "SemiLight"
msgstr "半细"

msgid "Semilight"
msgstr "半细"

msgid "Semi Light"
msgstr "半细"

msgid "Semi light"
msgstr "半细"

msgid "Semi-Light"
msgstr "半细"

msgid "Semi-light"
msgstr "半细"

msgid "DemiLight"
msgstr "半细"

msgid "Demilight"
msgstr "半细"

msgid "Demi Light"
msgstr "半细"

msgid "Demi light"
msgstr "半细"

msgid "Demi-Light"
msgstr "半细"

msgid "Demi-light"
msgstr "半细"

msgid "Medium"
msgstr "中等"

msgid "SemiBold"
msgstr "半粗"

msgid "Semibold"
msgstr "半粗"

msgid "Semi Bold"
msgstr "半粗"

msgid "Semi bold"
msgstr "半粗"

msgid "Semi-Bold"
msgstr "半粗"

msgid "Semi-bold"
msgstr "半粗"

msgid "DemiBold"
msgstr "半粗"

msgid "Demibold"
msgstr "半粗"

msgid "Demi Bold"
msgstr "半粗"

msgid "Demi bold"
msgstr "半粗"

msgid "Demi-Bold"
msgstr "半粗"

msgid "Demi-bold"
msgstr "半粗"

msgid "Bold"
msgstr "粗体"

msgid "Heavy"
msgstr "极粗"

msgid "ExtraBlack"
msgstr "极粗"

msgid "Extrablack"
msgstr "极粗"

msgid "Extra Black"
msgstr "极粗"

msgid "Extra black"
msgstr "极粗"

msgid "Extra-Black"
msgstr "极粗"

msgid "Extra-black"
msgstr "极粗"

msgid "ExtraBold"
msgstr "极粗"

msgid "Extrabold"
msgstr "极粗"

msgid "Extra Bold"
msgstr "极粗"

msgid "Extra bold"
msgstr "极粗"

msgid "Extra-Bold"
msgstr "极粗"

msgid "Extra-bold"
msgstr "极粗"

msgid "UltraBlack"
msgstr "特粗"

msgid "Ultrablack"
msgstr "特粗"

msgid "Ultra Black"
msgstr "特粗"

msgid "Ultra black"
msgstr "特粗"

msgid "Ultra-Black"
msgstr "特粗"

msgid "Ultra-black"
msgstr "特粗"

#~ msgid "Culture Text"
#~ msgstr "中文文本示例"

